{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 풀앤밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室するにはペット許容ペンションを選択する必要があります。他のペンションでは拒否されており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を使用中の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定されたスペースを使用してください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常料金で再予約することができます。 駐車可能なスペースがあります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、プールも利用可能です。 バーベキューを利用する際、炭とグリルを利用でき、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するにはペット許容ペンションを選択する必要があります。他のペンションでは拒否されており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用中の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定されたスペースを使用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、プールも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際には何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際、炭とグリルを利用でき、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 706
    }
}